最近生意好差，吹下水

第一次經歷9月淡季，生意好差，平日可以得幾個客，唉，樓上樓下對面樓都係生意差

分享下在鋪頭人間觀察有趣事：
1）有枱8人客salaryman，4男4女，飲飲下酒，突然A男拎條好短的薯條咬住一邊，餵B男食，hehe 咀對咀，咀左落去 。 成班人立即大笑，d女話影唔切相，再嚟多次！ 結果佢地全部男就輪流玩呢個薯條遊戲，d女就好開心咁拍片影相。

2）有枱6人客予約9:30，先來左3個西裝男，呀，一睇就知係合コン（聯誼）男1一坐低就同男2講：今夜絶対に持ち帰りたい！(今晚要打包囡囡！） 然後佢地就討論一陣點自我介紹，邊個做助攻。討論完，男3就同我講：我只會點ウーロンハイ(烏龍茶＋燒酒）但我酒量不好，可不可以只加好小量的酒 哈哈，當然可以
3個囡囡都遲左15分鐘先到，仲要係casual look, t-shirt and jeans，不是合コン囡囡定番的ふわふわ感雪紡衫。
到中段，開始玩山手線game 炒熱左氣氛，打包男都明顯鎖定左目標
差不多12點，打包男：一陣去唱k，好不好
囡囡：我要趕終電呀，你明天唔洗返工咩？
打包男：我明天放假，大家一起去唱k
最後，因為我要趕終電，所以趕佢地走，打包男就同d囡囡講：呢餐飯女生一人出2000円就可以。其實只係一人2980円，d男真係有＂風度＂
之後佢地就好開心咁去唱K。

仲有不少趣事，諗到再打

哦

試過比客話我塩対応
又試過比客問我時給幾多，話我做得嘢，派咭片比我叫我去幫手
比客話對眼似某女藝人

塩対応 咩意思

樓主呢